介唔介意自己條女有前度(雖然處女）

以前親眼喺街見到自己條女同個男仔互餵對方雪糕，而家散左先對自己有d興趣，應該飛咗佢定忍下

個個都乾乾淨淨好唔好？
依家對你專一咪得囉
真係唔知你地咩思維

介意男朋友同過異性拍拖

噤都介意, 你都係返屋企打飛機算

你要既女朋友 應該係幼稚園/小學

不是

@小多士

處女 你仲要介意
稀有動物
你仲要無拍拖 真係幼稚園都搵唔到

分手算啦咁既要求

咁都介意除左戇鳩真係唔知講咩

咁你唔好做啲 你唔想佢前度同佢做過既野喇
傾計唔得 錫錫唔得 身體接觸唔得 眼神交流唔得
諗起佢都唔得
全部咪撚做

你問得姐係你介意姐

分手啦

都唔知你係傻閪定點，問埋呢啲濕鳩問題搏屌？縮返入你老母個閪啦，都唔撚係男人黎

就算係處唔係處又點
人一生只可以同一個人拍拖？？一拍拖就一定夾到可以一生一世？
你話濫交都算 正常拍拖有咩問題？

點算呀

多士睇開咗wor
睇唔到就當冇

飛啦 呢d女水性楊花

用個嘴喂雪糕都未必需要介意 何況你個情況

返一返大陸, 公廁都變處女

離過婚有問題？
男人唔會離婚？